一人一句可以屌撚死廢老既說話

我先
收爹啦死老野

一句冇家教蝦老人都收你皮啦

有幾屌撚死

由你啦 你都講唔到幾多次架啦

咁咪好撚叻

老而不

哦你講粗口
似乎係你一句收自己皮多啲

條條大路通陰間

唔該唔使教我點做。你嗰套係得嘅你發咗啦

上網講句野都要扮斯文咩唔通

廢老講唔贏就講道德㗎啦
一個屌字都可以俾佢針住收你皮

死返支那啦

好心你行將就木就唔好咁仆街啦

有隻廢老入左黎

你都半隻腳伸咗入棺材，好心就趁收尾幾年積下陰德喇

有啲料

死廢老垃撚垃
收爹啦廢老
一d 貢獻都冇

唔好話發唔發
前提係佢真係唔得
得既話我覺得應該要虛心學習

你教我？你想我大個似你咁撚無用呀？

一拳爆佢肛咪收佢皮

你冇乜日子架咋，積返d陰德第時投胎都易d啦

祝你投胎全家都做大陸狗